假如你人生只係得返聽一次演唱會嘅機會，你會選擇聽邊個演唱會

我諗我會揀張學友

周杰倫

IU

04-07年嘅周杰倫

周杰倫 +1

Janice 衛蘭

Ching sick ball

每次佢嚟香港搞演唱會就係想聽佢唱廣東話版夜信

仲唔係eason

陳詠謙

正常到唔似出自佢手咁

無曬佢啲個人特色

eason 啦
最好係mini concert

ONE OK ROCK

GEM

我愛黎明

唔係今年果個就得

安室奈美惠

張敬軒

想聽鄧麗君但係冇機會

睇左13年魔天倫
果時仲算靚聲

唔聽，我揀死左之後睇一次張國榮
真係要揀會揀郭富城，因為學友已經睇過

IU+1

平井堅

五月天

MJ

Supper moment既溫柔革命

自己

藍毛毛演奏會

i.o.i

張敬軒 x 港樂 果場

Queen
或Acdc

全員 XJAPAN

金鐘鉉

Lady gaga

我 沒有之一

蕭敬騰

Mayday

陳綺貞

係 Freddie 仲喺度嘅 Queen

Adele

wyman

咁就可以聽多幾個人

Aimer ，Aqua Timez， YUI (佢未引退個陣睇過佢係香港個場，點知唔會再有機會啦 ）

Wyman

外國就queen
香港就eason

Joey

Wong

聽劉德華唱中國人

My chemical romance

Jam Project

孫燕姿

哥哥
不過已經無可能

米津玄師

連詩雅

believe in my existence

Egoist

蘇打綠故事未了演唱會
一生只有三場同GermanPops交響樂團一齊演出既演唱會，但我買唔到飛

Eason

Supper moment

YY concert

Muse (佢哋live真係好正)
Radiohead (應該一世都唔會再嚟香港)
Oasis (Brit Pop其中一個傳奇)
仲有好多好多想睇
但如果只可以再睇一次演唱會
一定係

Beyond

Linkin Park

椎名林檎

Rubberband

安全地帶

哥哥

Linkin park

林峯

2014嘅軒仔

我都買唔到不過好彩我最尾死搵爛搵
搵到台灣人肯賣俾我仲要個位好前下
係我睇過最感動既演唱會
勁慶幸自己去左睇

Live aid

Michael Jackson

陳綺貞

老師

技安

2012版

尹光

One ok rock

Eminem

王菲 98-99 唱遊大世界

林子祥88-89演唱會

YUI (未MK妹前)

Queen
AC/DC
Led zeppelin
Michael Jackson
Pink Floyd
張國榮
梅豔芳
Beyond
Amy winehouse

一定係披頭四
出AM之前的Arctic Monkeys
Pink Floyd
Oasis

夏紹聲

王菀之

oasis 散左之後先開始聽

陳百強

one ok rock
coldplay
同oasis

bts

屌你一次聽撚曬？

華晨宇

一定要唱? concert得唔得?

得嘅話Ludovico Einaudi
一定要唱咁揀aimer or 梁靜茹

concert yy

閃靈

佢張list係咪全部都要去死後嘅世界聽